屌你老未 M記職員入黎

一個星期都會食幾次麥旋風既我
睇新聞都已經知m記麥旋風份量細左
所以一直都無再食
但今日就去買一杯睇下咩情況
屌你老未 點知雪糕既份量半杯都無

雪糕咁撚少 就唔好用咁大既杯啦
我去買杯野飲 都唔會得半杯既份量啦
我唔要求你裝到好滿 但最少有7-8成份量啦。

Sor9ry我地雪糕機長期喺壞嘅

最撚好啦 咪撚呃人

M記雪糕經常大腸桿菌含量超爆標
樓主少食為妙

其實轉左隻杯之後其實份量係一模一樣 只不過你地覺得細咗隻杯所以少咗咋嘛

依家唔撚食了

當年做pt 有個客叫外賣
粒麥樂雞入面有條蟲
仲影返相比我地睇
好彩個客明白事理
知道係黎貨個邊問題